滅霸唔止消滅左一半人口，仲摧毀左全港院線

屌你買唔撚到飛

有無巴打買到飛我連個App都load唔到

睇遲一兩日唔洗死㗎

買唔到啊

滅你老母咩，死返上深圳睇喇

首映有紀念戲飛

呢間好多位

乜嘢叫滅霸

屌 係喎

更正 薩諾斯

魁隆

滅霸

師兄唔好屌咁大力我唔係五毛狗

無睇上集就唔好湊熱鬧啦
有入場既話好難會唔記得人地港譯係魁隆囉 仲要果陣個個都讚譯得好

我有睇㗎

BT睇大陸翻譯組字幕譯左滅霸？